老豆最近返pt工 公司要全家身份證＋仔女出世紙

照計又無家人福利
點解需要咁多個人資料
有無hr／相關人士講下

唔好俾

你老豆根本無搵工 拎你地資料去借錢搵你地做擔保

你都係想人咁講姐

我地都係咁諗
但佢有無權因為咁唔請

noted with thanks自己上一頁

係咪中資

唔清楚
種票？

痴撚線
賣身咩

有無熟嘅人講兩句

似借錢多

pt要全家身份證
ft都唔撚比丫

申請公屋？

都話唔係

？

邊間公司冇權唔請你?

自膠

一家人唔好咁多計較啦，叫你比就比啦

保安，可能係

屌你老母，你老豆就坐係你面前，你唔直接問你老豆反而上黎問巴打？on99

叫你老豆報自己單身囉

佢問左公司無詳細解釋

借錢

1 - 個人私隱，請佢唔係請你，唔洗比。
2 - 除非有文件交代有咩用，唔係乜都唔知就比ID咪爆廠都唔知
3 - 就算真係間公司要求，PT姐，難保佢唔會兩野炒人架啵。東家唔打打西家囉，咁緊張把撚咩

玩大d就比影印本，
遮一半ID Number
打句只供乜乜公司乜乜用途，
有效期幾號到幾號，
印出黎係角落劃條線簽埋名，寫埋日期
咁就應該其他用途都未必會上身

麻煩晒樓上